[1分鐘懶人包] 功能組別&選委會攻略網，小學生都識 (Plan B 戰線)

請各位堅持，文宣&行動，上街抗爭，和勇不分，不捉鬼，一齊努力，極為重要，五大訴求，缺一不可約定你 年廿八，年廿九，年三十，初一，初二，初三

1分鐘快速攻略：

6月16日200萬上街爭取「五大訴求」超過半年，遊行、不合作運動、三罷，不少年青人付出血、汗、前途及生命。我們一定要堅持 Plan A -「五大訴求，缺一不可」。

不過，區議會選舉的勝利，為奪回「特首選委」及「功能組別」埋下勝利的種子，得到了117席「選委」及重要的「區議會（一）」，從原來封閉的小圈子選舉看到了機會。如果我們能選出大比數「黃色選委」及大比數「黃色功能組別議員」，我們就可用由下而上的方法爭取「五大訴求」。

所以「Plan A」及「Plan B」必須同時進行，「五大訴求，缺一不可」。

QR Code，方便Share

請各位堅持，文宣&行動，上街抗爭，和勇不分，不捉鬼，一齊努力，極為重要，五大訴求，缺一不可約定你 年廿八，年廿九，年三十，初一，初二，初三

[新職業解鎖] 推銷師 - 7500人用30分鐘多3票，就可以奪取功能組別&選委會，推三萬黑警入獄及釋放義士

承接早前「推銷師」文章內容，好多手足都唔太了解「功能組別&選委會」戰線，
所以今次整左個Page，只要回答3條問題，就可以知道自己如何加入「戰線」，小學生都識

2020年3月前，如果我們能夠集齊7500人，對各選舉界別進攻，我們就可以取得超過600票，半數以上的「黃色選委」，選出同意「五大訴求」的特首。

2020年3月前，必須有7500人按以下攻略實行，如果你有朋友適合，請立即通知他們，香港未來需要「推銷師」以集合7500人向各選舉界別進攻。

共和黨Solomon Yue :出戰「功能組別選舉」係Plan B, 不能放棄

麻煩大家幫手推，
成為「推銷師」救港，救手足

好多巴打有回應
香港人，報仇

ching 你自己整？

參考左「生於C」巴打嘅Form再整

一齊推Post推到有7500人以上參與，
香港人要嬴

進階版

推

體育界最快一年後先做到選民？

Plan A, Plan B 一齊做

係，今年3月前登記，都可以做到選委

依家成立社團個情況點？
要入狗屋真係好令人卻步

Push

請盡快令新勢力成形，被捕人士等唔切呀
要有具影響力既勢力出現先可以救到手足同香港

工會 > 工會聯盟 , 配合黃色經濟圈。有效咁打經濟同國際戰線

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

工會都為增加功能組別勝算不可或缺既條件之一

[黃色經濟圈再升級] 點解「少數親共派」可以壟斷商界聲音？就係因為冇人搞過黃色商會

樓主好有心雖然加入協會個邊感覺上唔會咁順利,但係咁值得試嘅嘢一定要做,推比更多人睇到

幫推

多謝樓主！
不過留意返，體育界唔好講捉棋，有師兄check過入象總也不能投票
Btw 立場新聞都有篇文章類似，好似叫終極懶人包，樓主可以睇吓

推呢個

黃色政圈

上呀

和你簽

求下大家幫手簽！共和黨Solomon YUE吹雞！佢老人家叫大家簽叫到口水乾！而家4萬都無！

唔好懶，馬上簽。簽完再sd 比朋友簽

和你簽

簽左啦

眼訓

Up

上

再推

推呀

社團業務地址個度可以點樣處理？

幹事須提供香港電話號碼及個人的香港通訊地址，而這些地址須與社團地址不同(個人地址已用作社團主要業務地址除外)，作記錄及聯絡之用。幹事可提供香港的住址或業務地址。

個人地址都可以，其他通訊地址就OK

推到公民黨同民主黨做嘢

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

雖然推舊post上熱門有啲難
但都試下

香港人，一齊打硬仗

push

點解冇人推

辛苦晒
幫推

加油

721

2020取消功能組別

1月17日 星期五 活動 時間/地點

January 17, 2020
紅磡:龍門冰室 x 香港人嘅冰室資源分享中心
12p 觀塘:和你宵
1p 新蒲崗和你lunch - 119遮打見
1p 長沙灣x荔枝角 手足和你Lunch
1p 黃竹坑和你Lunch
4p 北區醫院:醫護界街站
6p 大埔中學生集會
7p 石蔭和你寫
7p 油麻地:鼠年和你寫
7p 沙田:和你傾
9p 紅磡:「齊上齊落 不離不棄」

Ref :

認真po 冇人推

［抗爭新方向］和你坐/和你打機/和你溫書

January 17, 2020
紅磡:龍門冰室 x 香港人嘅冰室資源分享中心
12p 觀塘:和你宵
1p 新蒲崗和你lunch - 119遮打見
1p 長沙灣x荔枝角 手足和你Lunch
1p 黃竹坑和你Lunch
4p 北區醫院:醫護界街站
6p 大埔中學生集會
7p 石蔭和你寫
7p 油麻地:鼠年和你寫
7p 沙田:和你傾
9p 紅磡:「齊上齊落 不離不棄」

Ref :

各位學生，記得同提身邊人登記

推呀推呀 七人多一票 䆁放義士
超和理非仲想點

10000人已經嬴到...

留名 推

今日 (1月21日) 銅鑼灣, 杳花邨, 柴灣 黨鐵站都有靜坐 (元朗黨鐵死襲半週年)

最新 update

1月21日 星期二 活動 時間/地點

January 21, 2020
紅磡:龍門冰室 x 香港人嘅冰室資源分享中心
黃埔年宵後續．九號水產年宵市集
元朗恐襲半週年 和理跑
1p 觀塘和你寫揮春
1p 長沙灣x荔枝角 和你Lunch
2p 荔枝角:香城年宵新年市集
4p 大埔醫院:醫護界街站
5:30p 北角:新公務員工會街站
6p 旺角:和理過年•宵市集
6p 炮台山:香港製藥及醫療儀器業職工總會招募會員街站
6:30p 荔枝角:二百萬三罷聯合陣線 宣傳街站
7p 杏花邨:元朗黑夜半週年靜坐
7p 銅鑼灣站:721恐襲半週年靜坐
7:30p 柴灣:元朗黑夜半週年靜坐
8p 121元朗黑夜半週年

Ref :

立法會功能組別攻略、組工會TG總公海

18區召集飲食界channel🍿

1月22日 星期三 活動 時間/地點

January 22, 2020
紅磡:龍門冰室 x 香港人嘅冰室資源分享中心
黃埔年宵後續．九號水產年宵市集
12p 大埔和你宵
2p 炮台山:Aspire Upper Room年宵市集
2p 荔枝角:香城年宵新年市集
3p 粉嶺:好鄰舍聯和蚊型年宵
6p 土瓜灣:生活墟x新春和你寫By I Wish HK
8p 荔枝角:【手足，和你團年】

Ref :

文員可以登記
邊個組別

oush

呢個值得推, 大家一齊落手落腳洗黃店推銷!

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

［行動］高鐵送肺炎，所以香港人會自救

而家係一個大三罷/開花嘅機會

重建十八區連儂牆機會黎啦！！！

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

721 831 101 1111

忘記初衷 袋住功能組別 小圈子特首選舉

我幾時話過搞功能組別，選委會，就唔搞普選
學你咁講，上年區議會都唔應該投？

Solomon 個普選Plan，我推左成個星期，
最後一日deadline fighter先簽夠人
我幾時袋住先？

你要記住Plan B，
我地搶到一屆功能組別過半，或者選委過半，
我地就可以有普選
咁都叫冇用？

而且，就算冇過半，
我都要盡己所能，要少數奶共派全面失業
點解要比奶共狗年年袋百幾萬，
唔可以留比手足袋？

五大訴求，缺一不可

原來到最後都係玩功能組別同小圈子選舉
咁當初做乜叫美帝簽個法案要求雙普選

同埋你唔係覺得而家DQ制度底下你有機會功能組別同直選過半數下話
呢8個月你係咪生活喺平衡時空

要做就集中資源揀最有效嘅方法去做
而唔係鳩做好多嘢出嚟自己打飛機

咁呢一刻，
你同我都有時間用連登，
咁你講講要做D咩？

有效果，咩都要試左先
上年推黃色經濟圈都有勇武派話on9
不過我由我推POST咁解

有咩方法可以一朝一夕內有真普選？小弟求教

正啊推！

1.宣傳杯葛立法會同小圈子選舉 而唔係叫人繼續入去玩
2.繼續打國際戰線 要求將香港問題擺喺中美談判
3.趁而家肺炎更加要趁亂 武裝抗爭 大規模同野貓式嘅都要做

根本大戰略就應該係咁
而唔係on9到同人繼續玩選舉
贏咗區選之後成個抗爭氛圍同聚焦都散曬
過咗立會你會覺得有希望？

1. 到時立法會一言堂，國歌，ban mask，禁罷工，等惡法就冇阻力硬推。自毀後路，仲搞到林奠可以大條道理講民意轉左。直接輸哂所有野
2. 已經做緊
3. OK，我唔反對，但同選舉冇衝突，WHY NOT BOTH

抗爭氛圍，一直都冇散，元旦過百萬人上街叫散？
香港人，一定都冇散過

唔推倒呢個立會點有新制度呀？
DQ下你係無可能過半數 到時呢啲惡法咪一樣過到

跳出你嘅comfort zone
唔好成日妄想可以喺制度入面玩喇
30年喇 仲未醒

btw,有過百萬人上街又點？
有幾多係真心投入抗爭？有幾多係純粹行下當贖罪？

我從來都唔會用遊行人數去評估抗爭氛圍
而係用抗爭頻率同每次嘅強度去做評估

真普選2020

成日都係見得樓主人個推

踢你入會

由頭到尾得一座山 一個目標 就係雙普選
Plan A 先將目標放喺今年區議會選舉 取消功能組別 普選立法會
Plan B 阻止不公義嘅選舉發生 而有功能組別嘅嘅立法會選舉 就係一個不公義嘅選舉

而進攻功能組別 係爬緊第二座山 無可能爭取到雙普選

721 811 831 101 1111 1117 新屋嶺中大理大

樓主條link整理得好詳細

近排個個Post都見到DGX巴

Pushhhh

簫生話選民登記唔理想
特別係功能組別
唔想惡法通過
請大家放低成見槍口對外
每個界別都要人
另一方面可以諗吓點樣推行政改

連登呢幾日好多五毛出嚟屌呢個屌嗰個
我地唔好俾呢啲人分化到
大家一齊守住連登

除左工會
仲有方法，可以達到同樣效果
又可以達到香港人最少嘅分歧

[反對與支持者請入] 進攻功能組别嘅Q&A

推 極快